大媽主播金舖開Live賣首飾 日賺10萬

[url]
[/url]
其實呢D主播/店鋪STAFF 算唔算串謀走私???????
明知佢地運上大陸~逃大陸稅的

騙子内循環
賣淘寶野呃同胞

有冇知情人士入黎講下

有冇海關可以講解下

1823左

佢叫我比資料佢查